有冇人真係想幫香港做有建設性既幫助

唔係咁簡單小兒科既幫助，係直接同有用既幫助